以後唔好再叫唐人街 唔係又racist 改名叫⋯

新型冠狀街，簡稱新冠街

芝麻街是無辜的

支那紅

叫唐人 好racist囉

芝麻人

依個約青笑

新唐人

支那咪支那囉

芝乜撚嘢麻

你唔敢講, 就唔撚好講

新型街

同日，他於明報攤檔內直播自己唱他改編的《契弟榜》，但將原曲中「支那人」唱成「芝麻人」，被「熱狗」 恥笑他「淆底」、「敢做不敢認」，之後更於文匯報上 ...

芝麻街
sesame street

遲下會唔會搞到芝麻街都被支共列為敏感詞

直接叫中國城算啦
起碼畀返個回憶啲廢老

唐人街，係base on以唐朝嘅中國人好勁
同中共毫無關係

咁中國人都唔係話中華人民共和國統治下既人民

最近外國好多殘體字出現
唐人街傳統寫正體字
我認為應該係外宣將傳統漢唐華人
傳統粵客閩
香港人
台灣人
殘體支那人正式分家
Chinese 一詞實在太唔清晰
同Arab有咩分別
Arab有十幾個國家

廢老回憶就叫支那街

英文叫Chinatown 同唐朝毫無關係

其實係廣東人自稱唐人
北方人自稱漢人
以前華埠就廣東人為主講廣東話
順勢就叫唐人街

懦夫，網上反支都淆撚晒底
支那就支那，咪以為自己好撚幽默

認屎認屁